講下你地屋企人有咩難頂野

我老豆脾氣極差 好小事都忍唔到
老母就好執著

得細佬冇乜難頂野

老豆既食煙飲酒爛賭同埋要面子

要面子呢樣 真係 會好易鬧交

好叉嘈

包二奶露晒馬腳仲以為瞞到全世界

家變未？

親中嘅老豆老母

老母係人肉錄音機 不停講野 重複果幾句野話你 就算訓著左都仲可以講

12月31倒數→要我12點之前反屋企😂

老豆 成日大大聲發表偉論 但好多野都係錯

做緊準備

屌 一樣

男人老狗 都就60都唔撚化 ON99咁 D價值觀錯撚哂 不能盡錄